暗瘡撚 係唔係食多次a酸好

之前食左一個療程
但斷左藥唔夠2個月 塊面就變返咁樣

日日都有呢d紅同腫冇膿頭既瘡
食多次a酸可唔可以斷到尾
定係要低濟量食一世好

推 次次開post都冇人理

我嚴重過你

你有冇食藥

冇

問醫生專業意見 但應該都要食多次了 你咁樣似準備復發

咁食多次都冇用
遲下試下做食敏測試

食左幾耐個療程？

總知一個療程啦

推呀

我食過兩次 都係番發
睇中醫先控制到 但都係斷唔到尾